［世界末日了］有圖慎入 幾時啲仆街蚊變到咁撚大隻

淨係個身都有一毫子咁長 如果加埋手腳翼完全展開嘅話有1蚊銀咁大

只係比我打扁左 睇落冇咁大

係咪我見識少係咪一直都有啲咁大隻嘅蚊只係我未見過咁解

草蚊

施主 世間無奇不有

唔似 我見過草蚊冇咁大隻

草蚊可以好大隻

草蚊大過一蚊有幾奇...連埋D腳大半張10蚊紙咁長啦

你見識少

少見多怪

一直都有 唔吸血的
同埋雌蚊大隻過雄蚊

係草蚊就好起碼唔吸血先

但巿區都會有草蚊咩

The female mosquito is the one that bites (males feed on flower nectar). She requires blood to produce eggs. Her mouthparts are constructed so that they pierce the skin, literally sucking the blood out. Her saliva lubricates the opening.

係 我見識少 未見過咁大隻草蚊

打錯左 雄蚊 大隻過 雌蚊 先啱
雄蚊唔吸血

呢啲唔係草蚊咩

以為想講pokemon...

草蚊可以好大 呢隻係草蚊就算細喇
, 如果呢隻係吸血蚊就真係比較大既

自己google下華麗巨蚊
好常見